［多圖］日本細路為了趕時間強行衝上地鐵

日本其實同香港一樣

為了趕時間 你係邊到學中文

塔矢亮

日本人同鬼佬就無問題㗎啦

重衰過匡智

連登-肥絲老師

龍馬用個波頂住隻門